IKEA 佛跳牆$63，屎一樣嘅賣相

佛見到即跳牆走

肉丸佛跳牆

佛翻牆

觀塘

Buddha uses VPN

有d盤菜feel